龍門冰室員工遭舊東家告誹謗，要求公開道歉及支付$1賠償。黃洋達：嗰一蚊我畀啦，你地一人少句吧！

黃洋達：嗰一蚊我畀啦，你地一人少句吧！

熱狗竟然會咁做

大亨真係有大局觀

自己圍內玩 good cop bad cop o個 d?

我比啦
黃洋達你收聲啦

眾籌
大家都收聲啦

呢個鬍鬚佬係乜水?

黃洋達 向 Yukman 跪地認錯斟茶道歉la

你地一人少句吧～

我畀夠十蚊熱狗收皮ok?

我都唔識佢乜水

笑撚到我